# BCR API

Di dalam repository ini terdapat implementasi API dari Binar Car Rental.
Tugas kalian disini adalah:
1. Fork repository
2. Tulis unit test di dalam repository ini menggunakan `jest`.
3. Coverage minimal 70%

# LINK HEROKU
1. https://challenge-8-fitri.herokuapp.com/
2. https://challenge-8-fitri.herokuapp.com/documentation/

Good luck!
